{"nodes": {"Pa\u00edses Empobrecidos": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Pensamiento Cultural": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "#AcampadaSol": {"color": "orange", "alpha": 1, "shape": "dot", "mass": 100}, "Largo plazo": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Gesti\u00f3n Cultural": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Pol\u00edtica": {"color": "lightblue", "alpha": 1, "shape": "dot", "radius": 60, "mass": 10}, "Corto plazo": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Formaci\u00f3n Profesional": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Educaci\u00f3n de 0 a 18 a\u00f1os": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Educaci\u00f3n Especial": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Empresas": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Pol\u00edtica econ\u00f3mica": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Espacios comunitarios": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Migraci\u00f3n y Movilidad": {"color": "lightblue", "alpha": 1, "shape": "dot", "radius": 60, "mass": 10}, "Educaci\u00f3n cultural": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Biodiversidad": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Energ\u00edas": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Sistemas financieros Internacionales": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Soberan\u00eda alimentaria": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Transmaribollo": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Penintenciar\u00edas": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Educaci\u00f3n no formal": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Menores": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Intervenci\u00f3n social": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Decrecimiento": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Relaciones econ\u00f3micas globales": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Feminismos": {"color": "lightblue", "alpha": 1, "shape": "dot", "radius": 60, "mass": 10}, "Medio Rural": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Vivienda": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Log\u00edstica": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Empleo": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Econom\u00eda": {"color": "lightblue", "alpha": 1, "shape": "dot", "radius": 60, "mass": 10}, "Social": {"color": "lightblue", "alpha": 1, "shape": "dot", "radius": 60, "mass": 10}, "Educaci\u00f3n y Universidad": {"color": "lightblue", "shape": "dot", "radius": 60, "link": "http://grupotrabajoeducacion.tk/", "alpha": 1, "mass": 10}, "Medio Marino": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Ciudades": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "M\u00fasica": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://twitter.com/solsostenidoinf"}, "Medio Ambiente": {"color": "lightblue", "alpha": 1, "shape": "dot", "radius": 60, "mass": 10}, "Ciencia y Tecnolog\u00eda": {"color": "lightblue", "alpha": 1, "shape": "dot", "radius": 60, "mass": 10}, "Cooperaci\u00f3n al desarrollo": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Di\u00e1logo entre Religiones": {"color": "lightblue", "alpha": 1, "shape": "dot", "radius": 60, "mass": 10}, "Universidades": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Acci\u00f3n Ambiental": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}, "Cultura": {"color": "lightblue", "shape": "dot", "radius": 60, "link": "http://grupotrabajoeducacion.tk/", "alpha": 1, "mass": 10}, "Patrimonio cultural": {"color": "lightgreen", "alpha": 0, "mass": 1}}, "edges": {"Medio Ambiente": {"Energ\u00edas": {"length": 2}, "Soberan\u00eda alimentaria": {"length": 2}, "Log\u00edstica": {"length": 2}, "Ciudades": {"length": 2}, "Acci\u00f3n Ambiental": {"length": 2}, "Medio Rural": {"length": 2}, "Decrecimiento": {"length": 2}, "Biodiversidad": {"length": 2}, "Medio Marino": {"length": 2}}, "Pol\u00edtica": {"Largo plazo": {"length": 2}, "Corto plazo": {"length": 2}}, "Econom\u00eda": {"Vivienda": {"length": 2}, "Sistemas financieros Internacionales": {"length": 2}, "Empleo": {"length": 2}, "Empresas": {"length": 2}, "Pol\u00edtica econ\u00f3mica": {"length": 2}, "Pa\u00edses Empobrecidos": {"length": 2}, "Relaciones econ\u00f3micas globales": {"length": 2}}, "Cultura": {"Pensamiento Cultural": {"length": 2}, "Patrimonio cultural": {"length": 2}, "Gesti\u00f3n Cultural": {"length": 2}, "M\u00fasica": {"length": 2}, "Educaci\u00f3n cultural": {"length": 2}}, "Social": {"Vivienda": {"length": 2}, "Cooperaci\u00f3n al desarrollo": {"length": 2}, "Penintenciar\u00edas": {"length": 2}, "Menores": {"length": 2}, "Espacios comunitarios": {"length": 2}, "Intervenci\u00f3n social": {"length": 2}}, "Educaci\u00f3n y Universidad": {"Educaci\u00f3n de 0 a 18 a\u00f1os": {"length": 2}, "Educaci\u00f3n Especial": {"length": 2}, "Educaci\u00f3n no formal": {"length": 2}, "Universidades": {"length": 2}, "Formaci\u00f3n Profesional": {"length": 2}}, "Feminismos": {"Transmaribollo": {"length": 2}}, "#AcampadaSol": {"Medio Ambiente": {"length": 10}, "Ciencia y Tecnolog\u00eda": {"length": 10}, "Social": {"length": 10}, "Di\u00e1logo entre Religiones": {"length": 10}, "Econom\u00eda": {"length": 10}, "Cultura": {"length": 10}, "Pol\u00edtica": {"length": 10}, "Migraci\u00f3n y Movilidad": {"length": 10}, "Educaci\u00f3n y Universidad": {"length": 10}, "Feminismos": {"length": 10}}}}
