{"nodes": {"#AcampadaSol": {"color": "#f5d527", "alpha": 1, "shape": "dot", "mass": 100}, "Educaci\u00f3n": {"color": "#7e8db7", "shape": "dot", "radius": 60, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/educacion/", "alpha": 1, "mass": 10}, "Educaci\u00f3n de 0 a 18 a\u00f1os": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Formaci\u00f3n Profesional": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Educaci\u00f3n Especial": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Educaci\u00f3n no formal": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Universidades": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Ciencia y Tecnolog\u00eda": {"color": "#7e8db7", "alpha": 1, "shape": "dot", "radius": 60, "mass": 16}, "Cultura": {"color": "#7e8db7", "shape": "dot", "radius": 60, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_cultura/", "alpha": 1, "mass": 10}, "Pensamiento Cultural": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Patrimonio cultural": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Educaci\u00f3n cultural": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Gesti\u00f3n Cultural": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "M\u00fasica": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://twitter.com/solsostenidoinf"}, "Feminismos": {"color": "#7e8db7", "shape": "dot", "radius": 60, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_feminismos/", "alpha": 1, "mass": 10}, "Transmaribollo": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Medio Ambiente": {"color": "#7e8db7", "shape": "dot", "radius": 60, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_medioambiente/", "alpha": 1, "mass": 10}, "Acci\u00f3n Ambiental": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_medioambiente/sg_accion-ambiental/"}, "Soberan\u00eda alimentaria": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_medioambiente/sg_soberania-alimentaria/"}, "Medio Marino": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_medioambiente/sg_medio-marino-y-litoral/"}, "Biodiversidad": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_medioambiente/sg_biodiversidad-y-espacios-naturales/"}, "Energ\u00eda": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_medioambiente/sg_energia/"}, "Educaci\u00f3n Ambiental": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_medioambiente/sg_educacion-ambiental/"}, "Decrecimiento": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_medioambiente/sg_decrecimiento/"}, "Legislaci\u00f3n": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_medioambiente/sg_legislacion-y-normativa-ambiental"}, "Medio Rural": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_medioambiente/sg_medio-rural-y-ordenacion-del-territorio/"}, "Ciudades": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_medioambiente/sg_ciudades/"}, "Soberan\u00eda Alimentaria": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_medioambiente/sg_soberania-alimentaria/"}, "Di\u00e1logo entre Religiones": {"color": "#7e8db7", "alpha": 1, "shape": "dot", "radius": 60, "mass": 16}, "Econom\u00eda": {"color": "#7e8db7", "shape": "dot", "radius": 60, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_economia/", "alpha": 1, "mass": 10}, "Empleo": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Vivienda": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Empresas": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Pol\u00edtica econ\u00f3mica": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Pa\u00edses Empobrecidos": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Sistemas financieros Internacionales": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_economia/sg_sistemas-financieros/"}, "Relaciones econ\u00f3micas globales": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Migraci\u00f3n y Movilidad": {"color": "#7e8db7", "alpha": 1, "shape": "dot", "radius": 60, "mass": 16}, "Social": {"color": "#7e8db7", "alpha": 1, "shape": "dot", "radius": 60, "mass": 10}, "Espacios comunitarios": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Penintenciar\u00edas": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Menores": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Intervenci\u00f3n social": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Cooperaci\u00f3n al desarrollo": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1}, "Pol\u00edtica": {"color": "#7e8db7", "shape": "dot", "radius": 60, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_politica/", "alpha": 1, "mass": 10}, "Corto plazo": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_politica/corto-plazo/"}, "Largo plazo": {"color": "#dfdfdf", "alpha": 0, "mass": 1, "link": "http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_politica/largo-plazo/"}}, "edges": {"#AcampadaSol": {"Educaci\u00f3n": {"length": 0.8}, "Medio Ambiente": {"length": 0.8}, "Ciencia y Tecnolog\u00eda": {"length": 0.8}, "Pol\u00edtica": {"length": 0.8}, "Di\u00e1logo entre Religiones": {"length": 0.8}, "Econom\u00eda": {"length": 0.8}, "Cultura": {"length": 0.8}, "Social": {"length": 0.8}, "Migraci\u00f3n y Movilidad": {"length": 0.8}, "Feminismos": {"length": 0.8}}, "Educaci\u00f3n": {"Educaci\u00f3n de 0 a 18 a\u00f1os": {"length": 1}, "Educaci\u00f3n Especial": {"length": 1}, "Educaci\u00f3n no formal": {"length": 1}, "Universidades": {"length": 1}, "Formaci\u00f3n Profesional": {"length": 1}}, "Cultura": {"Pensamiento Cultural": {"length": 1}, "Patrimonio cultural": {"length": 1}, "Gesti\u00f3n Cultural": {"length": 1}, "M\u00fasica": {"length": 1}, "Educaci\u00f3n cultural": {"length": 1}}, "Feminismos": {"Transmaribollo": {"length": 1}}, "Medio Ambiente": {"Soberan\u00eda alimentaria": {"length": 1}, "Energ\u00eda": {"length": 1}, "Ciudades": {"length": 1}, "Educaci\u00f3n Ambiental": {"length": 1}, "Acci\u00f3n Ambiental": {"length": 1}, "Legislaci\u00f3n": {"length": 1}, "Soberan\u00eda Alimentaria": {"length": 1}, "Decrecimiento": {"length": 1}, "Biodiversidad": {"length": 1}, "Medio Marino": {"length": 1}, "Medio Rural": {"length": 1}}, "Econom\u00eda": {"Vivienda": {"length": 1}, "Sistemas financieros Internacionales": {"length": 1}, "Empleo": {"length": 1}, "Empresas": {"length": 1}, "Pol\u00edtica econ\u00f3mica": {"length": 1}, "Pa\u00edses Empobrecidos": {"length": 1}, "Relaciones econ\u00f3micas globales": {"length": 1}}, "Social": {"Vivienda": {"length": 1}, "Cooperaci\u00f3n al desarrollo": {"length": 1}, "Penintenciar\u00edas": {"length": 1}, "Menores": {"length": 1}, "Espacios comunitarios": {"length": 1}, "Intervenci\u00f3n social": {"length": 1}}, "Pol\u00edtica": {"Largo plazo": {"length": 1}, "Corto plazo": {"length": 1}}}}